前一轉世界夢號、鑽石公主號喺香港落咗嗰幾百人去咗邊？

世界夢號 1月19-24號 香港經廣州去越南之後返嚟 喺廣州落嘅客有三個前幾日確認咗有新型肺炎 大陸而家已經全國搵緊啲乘客去追蹤 隻船翻到香港喺香港落咗二百幾人 佢地去晒邊？
另外 鑽石公主號 而家日本驗咗二百幾人就已經有六十幾個中咗 當日同個確診咗嘅阿伯一齊喺香港落船嗰~三百人(?)而家又去晒邊？
有冇人同佢地做過病毒測試？

19一行8人

唔止二百幾人
世界夢號1月31號香港再上客 2月2 號返
嗰度又有千幾人

痴撚線

yes,已經總有一個喺左近,據聞唔止千幾

係呢度